打蛇隨棍上 唔係休息 係升級

由星期一被三罷進化到星期五已經全港停課，兩條幹線中斷，經濟活動減半
中午各區和你lunch人數絕不少數
武力升級 交通不便無令抗爭者割席
相反15號晚6點，政府對維持一星期既半三罷繼續表示強硬回應

事已至此絕不是休息時間，反而係針對政府記者會作出示威一方既回應
即日宣布下星期開始三罷全面升級
各區和你lunch人士將會發動和你全民一早三罷
由一早開始就係上班地區集合 全面阻塞公共運輸系統包括機場高鐵

死線係下星期五前要求政府回應五大訴求

升級 > 死線

抗爭係要一鼓作氣 一而再 再而三

推

無理由係三罷初見成果時就自斷雙臂

up